<h1> 00_Documentation </h1>
Ce dossier contient les documentations relatives au développement du projet sur la carte cible (STM32F429I-DISC1)

# Documents
| Réf | Titre | Contenu | Fichier |
|:---:|:------|:--------|:--------|
|AN5027| Interfacing PDM digital Microphones using STM32 MCUs and MPUs | Guide relatif à l’utilisation de Microphones PDM dans une architecture STM32 | [AN5027](dm00380469-interfacing-pdm-digital-microphones-using-stm32-mcus-and-mpus-stmicroelectronics.pdf)|
|UM1670|Discovery Kit with STM32F429ZI MCU | Manuel Utilisateur de la carte STM32F429I-DISC1|[UM1670](um1670-discovery-kit-with-stm32f429zi-mcu-stmicroelectronics.pdf)|
||STM32F429I-DISC1 Schematics| Schémas électriques de la carte STM32F429I-DISC1 |[Schema](en.MB1075-F429I-B01_Schematic.pdf) |
||STM32F427xx STM32F429xx Datasheet | Spécification technique de la famille de microcontrôleurs STM32F429XX| [Datasheet](stm32f429zi.pdf)
|| Traitement de signal audio embarqué temps-réel sur carte STM32| Sujet du projet | [Sujet](pfe_stm32.pdf)|

 # Dossiers

| Nom | Contenu |
|:----|:--------|
|imgs | Images utilisées par les documents Markdown |
|[Reporting](Reporting/readme.md) | Dossier contenant les email de repporting Hebdomadaire
